telegram 90後吹水grp招人，有game玩有聚

90後圍爐吹水谷
我地會有吹水，谷聚，game（狼人,spyfall.....）
不歡迎狗公及娘娘搵食
長期潛水會KICK

想入grp直接入channel pm admin自我介紹
admin就會加你入谷架啦

男女平衡呀 絲打唔使怕醜

推

推啊
內有大量靚仔巴打同你地吹水唔洗怕醜

輕輕一推

一齊9up啦

一推再推

未得閒姐

想入谷嘅巴打們唔好意思啊！
因為太多巴打
絲打又唔係點出聲
會希望加返多啲絲先再加巴打
廢事佢地傾唔到女仔話題啦
所以呢幾日巴打想join grp可能都遲少少先會加你入去啦

求多d絲打入黎一齊吹水
好多巴打排緊隊入唔到group

好正常，一來絲打少，二來絲打通常唔肯入呢dgroup，加埋唔係個個用telegram